點解啲律師可以咁勁

同人argue緊嘅時候居然唔喊

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

係你渣

我都係律師

我一同人嗌交就自己標眼水，扮下霸氣都唔得，完全不受控，想車自己兩巴

佢有下圖信念，你冇

係 明明道理喺自己度 但一委屈激動就忍唔住想喊即刻好似我錯咁

我law友

我唔驚

因為佢地小學同中學都係6c

....

我屌比人-2

妖 我都係
一喊就霸氣盡失

我-3先

同埋見到靚嘅嘢感動嗰陣都會眼濕濕
反而唔開心唔會喊

屌你老屎

我都係！！！

諗起最鍾意飲邊隻可樂

要練吓eq
成日激動完都feel到心跳就爆

因為單case 佢唔係當事人輸咗都有律師費

邊隻

點解喊？要堅強，知冇？
利申：律師絲打

芬達

係想一激動就想
點解會咁
絲打養我

老實，我都驚驚。我驚俾狗捉去輪米

單拖唔敢..

我講兩句就流馬尿

同我一樣

一樣

屌 原來都係我

如果唔係上庭咪有排喊囉

我都係好易喊

咁你咪會喺庭上面喊囉？

假冒律師屬刑事罪行。《法律執業者條例》第46條規定，「任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪， 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000」。

律師應該唔得閒出咁多膠post

快啲拉我

第一次睇...😅😓😅😅😅

我諗起人生就

奧運見到啲人努力無白費攞金牌我又忍唔住

i am your father

一邊喊一邊屌先恐怖
記住仲要笑 一邊喊一邊笑 對家一定怕你三分

我次次冋人嘈都喊

咁你係慘d

做被告會喊...

白卡友

我都係 就算唔係自己理虧都會標眼水

因為你為人大方 唔容許有反抗...

我同人嘈都好易喊仲會好易暴失，情緒失控姐係EQ差

想鬧人都變喊

谷谷吓就feel到眼濕濕

怯，就輸一世....
巴打你咁嘅心理質素做律師唔係好得喎

想識 ok?

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

慘 放開d 世界好多不完美

咁qq 正wo

咪撚爭 ok?

呵呵，我係現實中係一個憤青，成日都會暴走但大個都收咗少少火了

點解你可以日日都開幾個post

有quota就得㗎啦
已經開少咗好多費撚事班熱門狗走入嚟屌你唔係反送中

香港環境太差 我地要互相支持吓

😑🤐🤫你仆街啦

屌。咁L 渣。Practice makes perfect. 控制呼吸同聲音rhythm.

多做運動呀屌！心肺功能差。

唔容許反抗 性格黎架 睇過書都知咩事啦呢d 自己優越。

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

要練。practice makes perfect.

例1: 我告某公司違反私穏條例。有個黑警在落口供時話過程好煩喎，真係去告咩？我屌柒佢gently. 只係輕輕反問佢：呀sir, 你係唔係叫我唔告，防礙司法公正。佢馬上收皮。

例2: 我做證人告巴士司機不小心駕駛。去到警處同當席白衣講落口供，條pk 串串問邊個警察約見，乜東乜柒，我直接用粗屌九佢，話我點𨶙知，咪交通乜case number, 係你哋責任去找個警察出來見我，唔𨶙係我嘅負責去話你知究竟邊𨶙個負責我個case. 最後白衣人閃走唔理我，由其他藍衣警負責找個幫我落口供嘅警察。

In a nutshell, 一定要熟law, 熟對錯，腦要轉得快、適當時cool and calm, 適當時起「降」，比佢知道我係識玩識嘢嘅煩膠。

共逸之。香港人，加油！

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

鬧交即喊 哇哇大哭

唔係點做律師呀咁易賺錢呀？

我都係講嘢一激動就眼濕濕喊埋岀黎嘅
但唔開心同難受都喊唔岀，平時淚點又極低